一人幾個好多人都搞錯首都既國家

瑞士>蘇黎世
美國>紐約
澳洲>悉尼
加拿大>溫哥華/多倫多
巴西>里約熱內盧
土耳其>伊斯坦堡

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

香港

紐西蘭
澳洲

日本

點解感覺今日D膠post多過平時
請善用不推文回覆

膠你老母咩ON9

紐西蘭 奧克蘭>威靈頓
緬甸 仰光>內比都
越南 西貢>河內

細個睇百萬富翁問澳洲首都係邊
條友答左悉尼，跟住輸左
到依家都記得澳洲首都係坎培拉

依家開始多人知「香港首都 > 香港」

呢個真心cls
...

一人幾個 樓主都講哂咁滯

加拿大首都=中國

你都推唔到啦

拉

黃大仙？

點都旺角啦

點都中環啦

旺角打得最激喎
冇哂D磚又食得最多TG

中環價值高好多啦

係維多利亞城

以為孟買係印度首都
以為南非得一個首都